呢D 手法似係何君堯 因為一向撐警個班老黑都係何妖吹雞

中共比錢黑社會以暴易暴 呢D 手法似係何君堯 因為一向撐警個班老黑都係何妖吹雞

唔驚訝佢有份

係

我無推算錯 有人報稱10分鍾前何君堯仲同白衫人影相 手足要搵何妖找數起佢底先

佢無份先出奇 依啲撥火到近乎弱智但又真心既行為 得佢先做得出

多謝大家報案, 已見醫護到場, 多謝各位

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

佢要易暴易暴 做第2個鄭經瀚